[緊急]最新主線日程表

大家好，我係幕後獨立文宣。
由於見到有手足出POST 話個日程表太亂，所以整左一個簡單主線版既日程表，希望幫到各位手足，知道主要活動係邊搞，方便文宣做野。
最新日程表如下(想改或有錯請指正)：

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
10.12
反緊急法遊行

自推
1/10

自推2/10

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

自推
6/10

自推
7/10

自推
8/10

10.14 係遮打，唔係愛丁堡

推 有用post

日程表真係要更新返

分返清楚到底係主線任務 定 日常任務

我覺得 主線任務唔洗太多 可能一星期最多3個 因為真係要煲大主線任務 等多d人可以去!

建議日程表可以另外加返一格日常任務?

推

【極重要】完全解決日程表問題嘅方法